https://web.archive.org/web/20031027165739/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=479

### [9580] 里奈	2003.02.08 SAT 03:33:06　
	
酔っ払い里奈ちん参上！！
酔いながらで失礼ですが、今週の感想♪
信宏はきっと店番させられてるわね…（笑）信宏は全てを知っていたのか、それとも阿香同様、遼達に騙されたままなのか…？
それにしても、モッチー＆遼の救急隊員姿はいいけど（遼みたいな救急隊員なら助けられたいわ！）、でも陳さん＆海ちゃんは、それぞれ違う意味で怖いよ！陳さん！全然元気なのは重々承知だけど、見た感じコッチが助けたくなる（笑）海ちゃん…ただひたすら怖い！あぁ～んど、やっぱサングラスは何があってもはずせないわけね！？あのヘルメット特注かなぁ～？海ちゃん全体的にデカイし…。
そういえば、このストーリー、まだクリスマスだったんだね☆

☆９５７７　葵様
例のブツ、届きましたぜ アニキ！（ﾒ￣ー￣）
このチャカで何しやしょぉー！？（プラモデルだけど…汗）
お礼は後日…またメ～ルさせていただきまぁ～っす♪

☆９５７４　野上唯香様
居酒屋だからって飲み食いＯＫってわけじゃないのよ。
里奈が働いてるとこが たまたまＯＫなだけ☆でも、食べれるのはイイんだけど、飲みたくもない酒飲まなきゃいけない時もあるから大変なんだって…。（なんかホステスみたい…苦笑）

☆９５７３　千葉のＯＢＡ３様
やぁーめぇーてぇぇぇーーっ！！　（￣□￣;）
『ウンバラバァ～♪』は やめてぇぇー！うなされる！！
腹筋パックリ割れてるかと思ったら、ただの三段腹かよっ！？
全然ダメじゃん！（笑）でも、いちの様よりは強いだろうね！
里奈もいちのっちには負ける気しないもん！！

☆９５７２　いちの様
そのあとに続くセリフは…
ホレホレ、はよ言ってみぃ～♪
『あなたが好きだからぁぁぁーー！（泣）』でしょ！？

アンタ、まだ身長伸ばす気かっ！？ますます里奈好みになりたいのね！？
いいわ♪お姉さんが相手したげるから いらっしゃぁ～い♪
（色香ムンムン…いや、酒の匂いムンムン）

☆たま様
たまちゃんに住民票ができたらしいわね！
今日ニュースでやってた☆名前は『ニシ タマオ』だって（笑）


あぁぁあぁ～…
酔っ払って英語は ちとキツイわぁ～（汗）

### [9579] 里奈	2003.02.08 SAT 03:00:41　
	
☆９５７１　Ｔｏ 謝麟
Thank you for sending an illustration!!
Can you draw a picture by computer?
Since I am not detailed to a computer, a picture which you drew cannot be drawn. Your picture is very beautiful!
I was surprised! Please draw more! And please show me again!
I will also draw a newer illustration and will send to you!

Have you shot the real gun!?
In Japan, since it is forbidden, shooting overseas only has a method.
Therefore, it goes to Hawaii.

『Report of Angel Herat of this week!』
A certain brother's elder brother requested "kill me and a younger brother" and 遼.
Although 阿香 opposed, 遼 shot the gun with the two persons.
However, the bullet was a hypnotic.
阿香 thought that 遼 killed two persons and got angry violently.
遼 was made to become reconciled, without killing two persons.
阿香 knew that he was deceived in 遼 and got angry more.
遼 does not carry out murder.
Detailed contents should wait for sale of comics!

### [9578] 将人（元・魔神）	2003.02.08 SAT 02:27:44　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

今週号のバンチ、冴羽さんやってくれましたね。
この話はアシャンが中心になって動いていたけど、今回は香瑩にも
言わずに、こんな事考えていたんですね。
りょうパーパだけでなく、海ちゃんに陳さん、餅山さんまで
みんな勢揃いですね。（→モッチーまだ陳さんの店にいるのか？）
しかし、りょうはいいとしても、サングラスをかけた海ちゃんと、
あんな、お爺さんで、救急隊員に見えたのかな？
あの救急車に信宏いなかったけど、やっぱり香瑩に伝わるから
何も言われてなくて、海ちゃんに店番を押しつけられたんだろうか？

＞[9562] 千葉のOBA3さま　2003.02.06 THU 08:01:36　
バンチの値段、上がっていたんですね。普段、バンチを買う時は
コンビニなどで、他の物とまとめ買いしてるんで、意識して
ませんでした。特別な時を除き、ずっと同じって思ってましたよ

入力ミスを指摘するレジがあるんですね。
ついこの前、野上唯香さまに頼まれたCHアニメガイドの本、
古本屋で\2,000円の本を買った時、間違えて
値札を見て「はい￥200円ですね」言われて\200円って入力された
事ありますよ。
（バーコードはなく、値段だけの値札だったので）

そのまま言わなければ、それで買えたかもしれませんが、
自分は、そんなつもりじゃなく、先に財布から\2,100円をレジ
出していて、値段を聞いて、つい思わず「えっ！\200円」って
声を出して驚いたので、その店員さんもミスに気付いたんですけどね。
もし気が付かなかったら、10分の1の\200円で買えていたのだろうか？

＞[9566] たま様　2003.02.06 THU 21:28:50　
たま様は、直接BBSに来られているんですね。
僕は一応トップページから来てるんですが、画面が全部表示される前に
ＢＢＳのクリックしているので、更新に気付かない事が多いです。

＞[9567] 無言のパンダさま　2003.02.06 THU 23:45:31　
DVD1本ずつ、出るようになって欲しいですね。
特典も、よくある全巻の限定版セットだけでなく、全部買ったら
期間限定でなく、特典だったらいいのに、と思っています

ＣＨを作ったアニメ会社サンラ＠ズのガ＠ダム系ＤＶＤって
初回限定の全巻セットのボックスが多いから不安ですが

ライジンの特典良かったですよ。まさか特典付きの最終締め切りの日
に価格の値下げを発表するとは思わなかったので
そういえば、こういう時って、手に入ったのを売ろうとして
オークションとかに誰か出しているかなって、最近、久しぶりに
見てるんですが、さすがに出していないみたいですね。

＞[9561][9568] 里奈さま　
里奈さまのイラストで、どんどん僕のＨＰを占領して頂いても
いいですよ。乗っ取られるのは、コワイけど・・・(汗)(^^；

「一粒で300メートル」は、グリコのキャラメルの箱に書いている
言葉ですよ。キャラメル1粒のカロリーだか栄養素だかの
栄養分が、300メートル走るエネルギー分だとか？

＞[9570] たろもも様　2003.02.07 FRI 09:42:31　
ＡＨ６巻は、来月なんですね。あの話を早く見てみたいです。
バンチ掲載時に読んでいたけど、コミックスで見直す頃には
忘れているし（そろそろ忘れやすい年齢かも？）、
雑誌は古新聞で無いので、新しい気持ちで読み直しますね。

＞[9572] いちの様　2003.02.07 FRI 14:18:42　
アニメ化のつじつま合わせで、1つ思い出した事が！
CHの初期にあった、りょうが依頼を受ける条件「心がふるえた時さ」
というセリフ、アニメ版では「美女の依頼しか受けない」って香に
言って、どうやったら"男性"の依頼を受けるのか香が聞いて
「心がふるえた時さ」って言ってましたよ。

その当時の連載中のＣＨでは、美女ならば無条件でボディガードして
いた冴羽さんだったから、"男性の"って付け加えたんでしょうね。

ＡＨがアニメ化されたら、どうなるんでしょうね。
ＣＨとのパラレルや、それでもＣＨの時からの登場人物の紹介など
今のＡＨならアニメ化しても面白いと思うんですが、
最初の1巻、2巻ごろの香さんの死や心臓移植などの悲しくて
殺伐とした話の部分が、どうなるんでしょうね。

アニメＣＨでは、槇村さんが亡くなってから、ユニオンテオーペの
戦いという1巻2巻の長い部分、30分1話だけで終わっていたけど

＞[9576] 無言のパンダ様　2003.02.07 FRI 19:25:55　
今週のＡＨって、どっきりカメラだったんですか？

→ＣＨ初期の香さんのセリフ「いい加減に秘密主義はやめろ」
　って聞こえたような気がします

### [9577] 葵	2003.02.07 FRI 21:30:34　
	
　感想を書こうとしたら、無言のパンダさまのカキコ［９５７６］に爆笑しちゃいました。そう、そのとおりっ！って感じです。座布団３枚あげましょう！(^^;
　
　リョウパパ、ないすっ♪さすがリョウと海ちゃんと陳さん！無敵のチームワークですなぁ…。(^^;しかしモッチーまで巻き込まれるとは☆あれだけ色々やってきたくせに、「♪」マークで救急車運転してんじゃないわよっ！と思いました。でもやはり新宿で生きてくには、リョウ達を敵に回していけないと思ったんだろうなぁ～。（そのへんズルがしこいよね☆）幸せそうにお休み中の裕介さん＆裕司くん。今までの分を取り戻すくらい、きっときっと幸せになんなさいよっ！（でないとまた阿香が行くからね？！）最後にリョウ…。阿香を怒らせたら香より手ごわいかもよ？気をつけて☆(^^;

＞無言のパンダさま［９５５２］
　また余計なことを言ってからにぃ～っ！で、「中国発パンダ物語」の感想は？四川省土産もつけてくれ～♪

＞たまさま［９５６６］
　猫が暴れるって「本家・たまちゃん」？やはり飼い主のやさぐれ度が伝染するんでしょうね☆

＞たろももさま［９５７０］
　はじめまして…でしたっけ？（かなり記憶力が☆）ＡＨ６巻発売日は３月８日…っと。メモりました。さんきゅ～です～♪今度の表紙は何かなぁ…♪

　

### [9576] 無言のパンダ	2003.02.07 FRI 19:25:55　
	
こんばんわ★

☆今週のＡＨ
リョウ→どっきりカメラの仕掛け人？
香瑩→まんまと騙された人。
祐介・祐司→すっかりその気で、騙された事に気づいてない人。
もっちー→祐介と祐司が目覚めた時に、プラカードを持って「どっきりカ＠ラでした～」と言って祐司に殴られる役？

失礼しました！でも、すごく手が込んでましたねぇ～(^_^;)救急車や海坊主さんの救急隊員の服など、どうやって調達したのかな？陳さんの力をもってすれば不可能は無い！？（笑）
あのふたりを救うには見方（香瑩）をあざむくくらいな作戦じゃないといけなかったんでしょうね。天晴れぇ～♪リョウちゃん！
だけどこれからは香瑩たらきっと疑い深くなっちゃうね（汗）

「北条司短編集ｖｏｌ２」まだなかった！(>_<)なんで～？！明日セブンに行ったら聞いてみよう・・・

### [9575] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.02.07 FRI 18:56:10　
	
　こんばんは～。　今週の、感想です。
　やっぱり、リョウは本当に殺すのではなく、催眠弾（血ノリ入り）を使って撃って死んだように見せかけたんですね。なんだか、Ｃ・Ｈでの萩尾さんの話を思い出してしまいました、彼のときは実弾で本当に撃ったんですけどね。内緒にされてたことを怒る阿香が、かわいかったです☆
　あ、そういえば、もっちー、ひさしぶりー♪　まだ陳さんとこで働かされてるのかな？　でも、セリフが全然なくて、すっかり影薄くなっちゃって（笑）
　これで、裕司と裕介はもう和解できるかな、あとは裕介と昭美の恋の行方だねっ。もう“あの場所”で食堂を続けるのは無理だろうし（そんなことしたらすぐ、狂言だったことが“本家”にばれちゃうし）、どーするのかなぁ。それとも、その“本家”がもう裕司を狙わないように、なんとかするのかな？

### [9574] 野上唯香	2003.02.07 FRI 16:34:21　
	
里奈様
居酒屋バイトってかなり飲み食い出来るんですね。私も夏休みにラーメン屋でバイトを経験しました。今度は居酒屋でやってみようかなって考えてます。
そうそう、私はクラス代表の生活委員で連休中の課題として「節電・節水にご協力を」というポスター描きをすることになってマッキーでタイトルを書いて絵は新作イラスト・ＡＨ香をプリントして糊で貼り、ハートのフレームを付ける予定です。

### [9573] 千葉のOBA3	2003.02.07 FRI 15:33:39　
	
こんにちは！やれやれバン金まで長い道のりであった・・・。

９５６６　　たまさま　なにが「なか＠まきんにくん」じゃ！！そう、筋トレはね、ベランダにぶら下がったり屋根に片手でぶら下がったり、ハードなの！！・・・なんちゃって、だから私の腹は三段に割れている・・・。（って三段腹かよ！！）そんなすごい筋肉になったら苦労しないって！なってみたーーーい！

９５６７　　無言のパンダさま　そうなんですよ。何か特典がある時は納得するけど・・・。このまま２５０円に定着しそうな気がする。でもＡＨ見たさに値上がりしても絶対買っちゃうんですけどね・・・。

９５６８　　里奈さま　え、私がどんな生活してるかって、そりゃ慎ましい赤貧生活よ☆だから腹筋は三段にわれてるの！（それ腹筋て言わないって。）私くらいの年になると、ちょっとでも体力維持できるよう努力しないと、衰える一方なのだ。でも、ちょっとその辺走っても、グウタラいちのっちには負けないかも。（ウソ？？？）しかし、ハワイ拳銃乱射事件は、今から予告済み！？あーーー、おそろしやーーー、ウンヴァラヴァー！

９５７０　たろももさま　え、6巻3月8日発売なんですか？3月なんだろうな・・・。と思ってはいましたが・・・。「出会い編」の後半、楽しみですねー。

９５７２　　いちのさま　　なに、ランニング行くの？もうこのカキコをしてる今ごろはどっかでコケてたりして・・・。シーズンインは私のやってるスポーツのなんだけど。最近こちらもグータラ気味さ・・・。私はおばさんなので、若い人達の足引っ張らないようにしないとね・・・。男の人は「２０歳の朝飯まで伸びる」（身長）っていうから、いちのさまもまだまだ伸びるかも・・・。いいなー、背が高くて。

さてと・・・。解禁後楽しみにしてます。

### [9572] いちの	2003.02.07 FRI 14:18:42　
	
どうも、なにかとグウタラな生活をエンジョイしきっていない今日この頃。
いい加減、体を動かそうと思います。今日も、今起きたばかりだしね（汗）。寝る子は育つって言いますし。あと１０㎝は伸びて欲しい私としては牛乳のんで寝るのが１番かな～と・・・。でも、身長を伸ばすには運動も必要なんですよね。だから、これからランニング（散歩がてらに）行ってきたいとおもいます★

＞[9558] たま様
猫ひっかき病って爪とぎのことですか？
猫がまだ小さいとき（今でも１歳ですが）はよく引っかかれたりしましたけど、今はもうその癖も治りまして、落ち着きの風格を醸し出していますよ。でもまだ甘えん坊ですけどね☆
あの短編集の中では「おれは男だ！」が１番好きですね。北条先生のデビュー作。なんつーか、主人公が漢（おとこ）ですたい！！

＞[9560] 将人（元・魔神）様
そんなこともあったんですね（汗）。
アニメ化するのも大変でしょうね。つじつまも合わせなきゃいけないし。
もし、ＡＨがアニメ化するとしたら、どういった出だしになるのでしょうかね？ＣＨのパラレルだって初めに入れるのかな？

＞[9561] 里奈様
僕は死にましぇ～ん（笑）

＞[9562] 千葉のOBA3様
はい！頑張ります。
体のなまりを取らなくてはサークルに入ったときに怪我してしまいそうで恐いです。
これから、ランニングに行って来たいと思います！！
・・・でも、なんのシーズンインなの？野球？キャンプ入りしてるから？


### [9571] 謝麟	2003.02.07 FRI 10:15:50　
	
to dear 里奈
you'll go Hawaii to travel this mouth?I'm so admire you!!I like travel.but I never go out Chinese.
I want go travel in Japan.
But I have shooting buy real gun!
in my unversity and high school,everybody must join
drill,when you first in unversity and high school.I feel good!and I used AK47!but I missed my target some times.(T_T)\
I saw your mail.
your drawing is very nice!!
and i send you my pictures.
these pictures are drawing by computer.

### [9570] たろもも	2003.02.07 FRI 09:42:31　
	

おはようございます。ちょっとひさしぶり。
ＡＨ６巻　３月８日発売！！この辺、バンチ買ってなかったから、まだか、まだかと待ちこがれてましたよ～
９日が日曜日なんで１０日発売かな～と予想してたけど。
あらら？３月１０日ってダンナの誕生日じゃない！（何にもしないけど）、ついでに十何回目かの結婚記念日（何にもないし、しないけど）今年は本厄だってんで、有給とって、厄払いに。
私は、厄払いなんか、気にしてる暇なかったんだけど、子育て中で。出産で厄落しができるっていうけどね。
さて、さっさと掃除、洗濯終わらせて、バンチ買いに行こうっと！

### [9569] 里奈	2003.02.07 FRI 03:42:28　
	
☆９５６３　Ｔｏ ｄｅａｒ　謝麟
I am very glad for you to come back here♪ ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
I had been waiting for you!
It seems that you have enjoyed yourself in the hometown.

I go to Hawaii to travel by the end of this month!
The purpose is for shooting!!
Pleasure shoots a real gun very much♪
Of course, 357 Magnum which 遼 is using is due to be shot.

Since the new illustration was completed, it sends to you.
I drew 香!

### [9568] 里奈	2003.02.07 FRI 03:23:05　
	
☆９５６７　無言のパンダ様
里奈も今日は（…も？）大量の焼酎で内臓をキレイサッパリ消毒致しました♪ただの居酒屋なのに、ホステス並に客のボトルを飲み倒す里奈ちん。ほとんど里奈が飲んでるかも（笑）
『パンダにお姫様ダッコされてる信宏』！！？
ますますクールな信宏は記憶の片隅へと追いやられていく…。
でも、数少ない里奈のイラストファンの子パンダちゃんの為ならなんだって描くわよ！ところで、『ひとつぶで３００メートル』…？また わけのわからんことを言ってるわね（笑）

おぉぉーっ！！里奈も慎吾ちゃん大好き！！
ガッチリしてるけど笑顔も行動も子供みたいで可愛い！！

☆９５６６　たま様
そうか！そういえば たま様は今学生に戻ってるんだっけ☆
味噌汁吹き出したって？漫画みたいなことしてくれるのね（笑）
でも里奈マジでグリコみたいにプール飛び込んだんだよ！卒アル受け取った卒業式の日、大勢から『もしかしてコレ、マジで跳び込んだん！？』って質問攻め受けた。里奈は笑いのためなら我が身も捨てる！！

☆９５６５　千葉のＯＢＡ３様
千葉のＯＢＡ３様って腹筋割れてるの！？
憧れちゃう！（笑）里奈、ちょっと前までマジでトレーニングして腹筋割れるまで鍛えようって真剣に考えてた！限度あるけど、女の子で腹筋割れてるのってカッコイイよねぇー！！もう１回チャレンジしようかしら…。でも今は太り過ぎてダイエットが先だわ…。（千葉のＯＢＡ３様ってどんな生活してんだろ…）

里奈の射撃で死人が？大丈夫×２！！
跳弾撃ちで右に出る者はいない香ちゃんでも、死人は出ないんだから、里奈だって平気さぁ～！もしハワイで失踪した日本人女性がいたら、跳弾撃ちで失敗して追われてるヤツだと思って（笑）
ってゆうか、開き直って その場にいるヤツ皆殺しにしちゃうかも。（ザ･証拠隠滅！）

### [9567] 無言のパンダ	2003.02.06 THU 23:45:31　
	
こんばんわ★

今日は日本酒でぽっかぽか♪だって寒いんだもーん！(^o^)丿
おまけに内臓をアルコール消毒できて一挙両得！？
そうだ！「北条司短編集ｖｏｌ２」今日もなかった(>_<)１はあったのにぃ～！(T_T)

＞里奈さま（９５５３）
わかってくれた？！この燃え滾るキリ番ゲッター魂を！(^○^)
それでは子パンダからの追加注文です！「信宏がパンダの着ぐるみ着てるとこ！あ、それじゃあ顔が見えないからパンダの耳つけてるとこ！」「じゃあね～！パンダにお姫様だっこされてる信宏♪」どうだ！まいったか～！(^o^)丿ひとつぶで３００メートル～～～

＞たまさま（９５５８・９５６６）
たまさまんちの猫も、かなりやさぐれてるね～♪やっぱり飼い主に似るんだー。ちなみに私はパツ銀の慎吾くんも好きだーっ☆

＞将人さま（９５６０）
私もＤＶＤ1本づつ出て、全巻購入者に特典。っていうのが理想です♪そういえばライジンの年間購読特典が届いたですって～？いいなー♪いいな～♪ギリギリ申し込んだ甲斐ありましたね！

＞千葉のＯＢＡ３さま（９５６２）
バンチの価格、特別付録とか特典付きの時も上がりますよね（仕方ないけど）そのあと「特別価格」が「定価」に変わらなきゃいいなーと、時々祈るような気持ちでバンチ買ってます～(>_<)

う～ちょっとアルコール消毒しすぎたか！？意味不明な部分がありました場合はあらかじめご容赦くださいませ・・・(-_-)zzz
みなさ～ん「インフルエンザ警報」が出てるそうですよ！ご注意を☆




### [9566] たま	2003.02.06 THU 21:28:50　
	
我が家の猫が暴れて暴れてもう大変(^_^;)
たまは、猫にもなめられてんのかぁーーっ？！？

＞将人（元・魔神）様　【9560】
わたし直接ＢＢＳに来ているので、いつもカキコで気づきますよ。更新された所。
どこかに「更新日」なんかが書いてあると見逃さないのですけどねぇ～。

＞里奈さま　【9561】
んもぉーー！バカァーー！
昼に学校で読んでたら、思わず味噌汁吹き出しちまったじゃないかよぉーーー！
ヤメテくれぇー。想像しちまうだろぉー！
だって『グリコ』だよぉっ。あの、白ランニングと半ズボンで万歳しながら走ってるやつだよっ!!!

＞千葉のOBA3様　【9562】
えぇーーっ？！？筋トレするのぉーー？！？
里奈さまのカキコの後だっただけに、まだ笑いの余韻が残ってて、筋トレの文字だけで、「なかや○きんにくん」を想像してしまい、たまの頭の中に「ＯＢＡ様＝きんにく○」の方程式が出来てしまった。
もしかして、ＯＢＡ様の腹筋メッチャ割れてたりして・・・。

### [9565] 千葉のOBA3	2003.02.06 THU 19:26:16　
	
こんばんは・・・・。お値段おいくら？なんて言ってたら、バン木できなかった・・・。って言うか、買いに行ったのに売ってなかったーーーー！あーーーん！！多分搬入がおくれてたんだと思うけど・・・。時間の許す限り売っている所の周辺を、グルグル自転車で回って・・・・。それなのに・・・。どっと疲れがでちゃったーーーー。まあ、たまには仕方ないさーーー。と自分をなぐさめて、明日を楽しみに待ちます。

### [9564] 将人（元・魔神）	2003.02.06 THU 18:25:39　
	
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（6/8）始まり
=========================================================
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
校門の前で選挙運動をしている内海俊夫。（性格はアニメ版）
CE内海俊夫「内海で～す。みなさ～ん今度の人気投票は
　　　　　　内海俊夫先生に清き一票をお願いします」

CE来生愛が、CE来生瞳を引っ張ってくる
CE来生愛　「ほら瞳お姉、こっちこっち。ここで俊がやってるよ」
CE来生瞳　「俊夫、その格好？ここで何やっているのよ～」
CE内海俊夫「はは、瞳に愛ちゃん、何って選挙運動だよ選挙運動！
　　　　　　ほら、あの先生の人気投票の」
CE来生瞳　「あきれた！それで、そんな格好してるの？」
CE内海俊夫「手間かかったんだぜ！たすきに、のぼり旗に
　　　　　　選挙ポスター、全部手作りだぜ！」
CE来生瞳　「本当の選挙じゃないんだから～
　　　　　　最初は反対派だったのに、なんでそこまでするのよ」
CE内海俊夫「そりゃ先生をそんな物で評価するな～って
　　　　　　反対してたけど、学校公認になったんだし、
　　　　　　それに昼飯代が１ケ月分も浮くんなら、
　　　　　　瞳とのデートもっと良いところにつれていけるしさ」
CE来生瞳　「まったく調子いいんだから～この前もデート、
　　　　　　「仕事だ～」っていってすっぽかしたクセに」
CE内海俊夫「いや～あれは急に課長に休日出勤をいわれてさ～」
CE来生瞳　「なによ！こっちは、色々準備して、ずっと
　　　　　　待っていたのよ～」

（※　途中ですが、ここからケンカとなったので中継カメラを
　　　切り替えさせて頂きます）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
CH香　「槇村香をお願いします～人気投票には、槇村香先生を」
CHりょう「やれやれ、なんでビラ配りなんか～
　　　　　・・・香、なんで寒い中、校門の前で選挙運動なんか
　　　　　しなきゃいけないんだよぉ～」

CH香　「なにいってんのよ！あんたが毎晩、飲み歩くから
　　　　うちの会計いつも赤字なのよ。電気ガス水道料金も
　　　　何ヶ月も払ってなくて、次に払えないと止められるのよ！
　　　　お昼の食事代1ケ月分浮くんなら、それで払わなきゃ～
　　　　アシャンも、あんたをマネしてメチャクチャ食べるように
　　　　なったんだし～」

AH香瑩「モシャ！モシャ！バク！バク！もぐもぐ～！」
CH香　「コラ！アシャンもハンバーガー食べずに配りなさい！」
AH香瑩「もぐもぐ！あ～ん！待って、まだビックバーガーが～」
CH香　「いいからビラ配り、手伝いなさい！」
AH香瑩「はぁ～い、はい、了解しましたぁ～！」
CH香　「"はい"は短く一回よ！」
AH香瑩「はいっ！」
CH香　「気のせいか、どんどん性格が、"りょう"っぽくなって
　　　　いく気がする・・・女の子なのに・・・
　　　　（頭をかかえて娘・香瑩の事に悩む香・・・兄貴・槇村
　　　　　が同じ様に悩んでいるとは知らずに・・・）
　　　　ハッ！そういえば、りょう本人は？」

CHりょう「はぁぁ～やだな～さ・え・ば～り・ょ・うを～」
CH香　「何よ！そのヤル気の無い態度は～あんたが考えたんだろ～
　　　　この先生の人気投票ってのは～」

CHりょう「だって～リョウちゃん、こんな寒い中で校門の前で
　　　　　選挙運動するなんて、考えてなかったよ～。
　　　　　なぁ～せめて学校の校舎の中に入ってさ～」

CH香　　「ダメ！全学年、全科の生徒が共通して通るのって
　　　　　この校門だけよ！
　　　　　学校の校舎の中だと限定されるじゃない～」
AH香瑩　「香媽媽（マーマ）、りょうパーパ話を聞いていない、
　　　　　あっちに行ってるよ」
CH香　　「エッ・・・」香瑩の指さす方向を見る香

・・・香の話を聞かずに女性に話しかけているリョウ
CHりょう「あっ、お姉さん！ボクと、もっこりデートしません～」
CH香　　「学校に関係ない女性にナンパなんかするな～」
AH香瑩　「・・・・」（多少は冷静な香瑩）
CH香とAH香瑩の伝家の宝刀、100tハンマー親子二段返しが炸裂する
「ドゴォォーン！うぎゃぁ～！ガァーン！ぐはっ～！」

CHりょう「アシャン・・・気のせいか、どんどん性格が
　　　　　香っぽくなっていく気がする・・・受け継いで
　　　　　欲しくなかった・・・バタン！」
　　　　（香が同じ様に思っているとは知らずに・・・）

CH槇村　「"香"と"りょう"の両方どっちも受け継いでいるよ！
　　　　　最近のアシャンは・・・」
　　　（頭を抱えて、さらに妹の娘の事も、悩む槇村兄さん）

AH陳　　「おぉ～李大人、香瑩さまは、立派に成長されました。
　　　　　殺し屋GHではなく、人間らしい心を持たれて～」
CH槇村　「う～ん、もう少し女らしくして欲しいが・・・」

（※　おい、こっちもケンカだぞ！中継のカメラを切り替えろ！）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
♪悪いヤ＠だぜ♪い＠までも♪だまし＠ばかりで～♪
CH香　　「ほら、始業開始のチャイムの音楽、オープニング曲が
　　　　　始まったじゃない」
CHりょう「ふぁ～い」
CH香　　「あんたがバカやってるから何も出来なかった
　　　　　じゃないの」
ずるずると、引きづられていく"りょう"
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
=========================================================
CHキャラが教師だったら～その27　人気投票編　～（6/8）終わり
=========================================================

### [9563] 謝麟	2003.02.06 THU 10:03:20　
	
to dear 里奈
I back chengdu now.I had a very happy time
in Chinese new year.To saw my old friends,teachers,We talk about the
future,recollect the old time.
And eat bake fish like past.
I feel very good.how about you these days?
But in my hometown,It's difficult to find
internet bar,and comic books.

### [9562] 千葉のOBA3	2003.02.06 THU 08:01:36　
	
おはようございます。　　今日はバン木ですが、先週バンチを買いに行ったら、売店のおばさんが「この本だんだん値上がりしてない？前２４０円だったじゃない？」と、するどいツッコミを入れました。うちに帰って調べると240円の時と、２５０円の時と、ページ数が違うという事に気が付きました・・・・。
・・・・だから、なんだってワケじゃないんですけどね・・・。

９５４７　いちのさま　　実家でくつろぎすぎてサボッてるな！！しかもペットに生気すいとられるとは！！（ここでは、あざらしに生気吸い取られてるし・・・。）体動かせー！トレーニング行くぞー！！私はシーズンインに備えて、筋トレとウォーキング（おばさんだから走らない）始めたぞー！

９５４８　たまさま　　魚捕るのに忙しいって！？高校の時着たのは、ウサギの着ぐるみなんだー。あざらしじゃないんだー。つまんない。

９５５０　将人さま　　そうですよ、メカは取り扱いを簡単にしてほしい。しかし、私に使われるメカはすべて「もっと優しく取り扱ってほしい・・・。」と思っているでしょう。でも、最近のメカっておりこうだから、取り扱う人間より上手ですよね。うちの店のレジも、最初1万円て入力するのに１０万て打っちゃうと、「入力金額がまちがっています。」って教えてくれたしーー。（おい、おい・・・。間違えるかふつう？？？）「なにコイツ生意気！」ってあやうくハンマーするところでした。

９５５２　無言のパンダさま　　子パンダさま「ラブリー信ちゃん」ですかー？メルヘンな信宏もコワイ気がしますが、今にきっと、ものすごーーーくカッコイイところ見せてくれるんでしょうねーーー。楽しみに待ってます☆

９５３３　里奈さま　　ラブラブ新婚のりょうちゃんと香ちゃんかーーー！！うーーー、夢が膨らむぞーーー！！！しかし、ハワイで兆弾乱れ撃ちは、だめだってーーー！死人が出るってーーー！あーーー、里奈さまがハワイに行っている時のニュースを見るのがこ・・・コワイ。

９５６６　ｃｈｉｋｋａさま　　プロ野球もキャンプインしましたね。今年こそ、我がスワ＠ズにがんばってほしいものです。うち、次男がその６３年生まれです。彼は６３年秋の生まれですが、昭和生まれになるのか、違う年号になってしまうのかって毎日気にしていたのを思い出します。６４年生まれは、うちの息子の同級生にはいませんねー。短かったので、貴重な存在のようです。

さーーー、今週のバンチは、お値段おいくら？？？

### [9561] 里奈	2003.02.06 THU 03:21:32　
	
☆９５６０　将人様
里奈のイラストがまた将人様のＨＰの一部を占領したのね！
もっと占領して乗っ取ってやる！（笑）

『メルヘンな信宏』…信宏ファンに殴り殺されそう…（滝汗）
登場シーンは あんなにクールでカッコ良かったのに、
メルヘンにしちゃったら もうカッコイイ信宏に戻れないわね。

☆９５５８　たま様
ハワイは２週間後に行きます♪射撃がしたいだけの旅行！
もち、もう射撃場も見つけてあるし、３５７マグナム撃たせてもらえるかどうかも確認済みさ！しっかり お得なクーポンまでＧＥＴしたます！香に負けないぐらいの乱れ撃ち＆跳弾撃ちを披露してくるわ！跳弾の嵐で的に当ててみせる！
おぉぉー！さすが里奈の師匠！
着ぐるみ経験者なのね！？なぜか、アレ着ると何しても恥ずかしくなくなる！まぁ～里奈は素顔さらしてても恥ずかしいことなんて無いけどぉ～。卒業アルバム、里奈何やったと思う？皆マジメに並んで撮ってんのに、里奈制服のまんまいきなりプール飛び込んだの（笑）許可なく勝手に！ちょうど水面の上で浮いてる感じで、落ちる寸前を撮ってもらった。グリコみたいに☆前代未問の話題の卒アルが出来あがりました♪傑作やね！

☆９５５７　いちの様
　　ぶっころす！！
　　＼(｀□´ﾒ)

☆９５５５　ＴＡＫＥＳＨＩ様
なっ…ななっ…！なんですとぉぉぉーー！！？
ＰＳ２にピンクが出るのっ！！？
やったぁー！やったよぉぉーー！感激だぁぁぁー！！
よかった…今買わなくてホントよかったぁー　（ＴヮＴ）
里奈絶対ピンク買う！あぁーなんか興奮してしまった☆
ＳＯＮＹ…里奈に気に入られる為に必死なのね♪（勘違い）

☆９５５４　野上唯香様
さ…産婦人科の遼！？もう裏の世界と掛け離れてるわね（笑）
銃いらないじゃん！普通に生活してるじゃん！
たまには、ＣＨ or ＡＨらしい遼＆香ちゃんの話し書いてぇ～♪
